何君堯：就安格里亞魯斯金大學撤銷何君堯榮譽博士學位的聲明

就安格里亞魯斯金大學（Anglia Ruskin University）撤銷何君堯榮譽博士學位的聲明

今天本人在傳媒查詢下，得悉題述母校（下稱：大學）撤銷本人榮譽法學博士的學位。對於大學的決定，本人通過本聲明提出以下立場：

1. 對於英國上議院議員Lord Alton of Liverpool向大學單方面投訴信後，大學一方面從未知會本人和向本人索取解釋，就在短短兩天內迅速就作出撤銷本人榮譽博士學位的決定，明顯有違程序公正及有私相授受的嫌疑。本人相信大學明顯受上議院議員的政治壓力，失去了學術自主和自由，導致大學需要立刻作出撤銷學位的決定。本人重申從沒獲得大學方面的知會，更沒有機會就貴族議員的投訴作出解釋，面對英方和大學如此倉促的行動，本人重申有關行動有違程序公義和干擾大學應有的學術自由和自主。對於上議院議員高調介入並公然向大學施壓，打壓一名中國香港人透過《基本法》享有的政治表達自由，這是公然是政治打壓，對學術自由和自主的踐踏！

2. 本人是香港的立法會議員，堅持愛國愛港的建制派。在反修例運動期間，本人的行為和言論是說出事實和真相，敢於與港獨和漢奸鬥爭；本人支持警察執法、支持政府引用《緊急法》、支持設立《禁蒙面法》、關注學生罷課、支持政府修改通識課課程、舉辦支持警察集會、舉辦清潔香港運動，是獲得香港理智的市民和國家廣大人民的支持。

3. 英國是民主化的國家，也是普通法和司法覆核的起源地，何君堯痛心的是大學學術被打壓、政治打壓和程序不公義已經在英國這個事事口講民主的國家發生。

4. 反修例運動遠在數千公里以外的中國香港發生，英國上議院議員何德何能對中國內政和香港的言論自由指指點點？可見反修例運動已經涉及國際格局的對壘，用盡一切方法，不擇手段對付能夠抗衡顏色革命的力量。這樣的政治打壓將會陸續有來，不過何君堯不懼怕，因為何君堯是中國香港人，是香港民選的立法會議員，發表政見是職責和言論自由之所在，支持香港政府和支持警隊是本人的政治立場，對於上議院議員的無理指控和英美為首的公然打壓，實屬可恥，亦顯示英美已經窮圖匕現，所謂的程序公正像紙張一樣脆弱！

最後對於英國上議院議員的無理指控，對於英國的大學失去了學術自主和自由，可見取消本人榮譽學位的並不是言論，而是政治打壓和未來鬥爭的開端！就題述事宜，本人保留應有的法律權利，勢必據理力爭。

何君堯

二〇一九年十月二十九日

條垃圾學人講政治打壓 人唔笑popo都吠

垃圾

褫奪Honorary Doctor of Laws使同你交代？

操你媽的中國人不需要英國博士

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

柒撚到

人渣惡棍話被人欺凌

佢一句不提721

干擾外國事務？

咁撚憎間學校返大灣區拎返個博士位咪得

又話笑住食花生，兩日後就成隻狗咁想乞返個學位返黎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

煲大佢

Push

咁快刪咗Dr

仲以為佢食花生哽死左添

佢區選d單張大家要mon實lol

由一地花生變成一地沙。

咁到底係邊個日日係香港話學校唔可以有政治
而家又好意思講學術自由

食完花生未呀傻閪堯

除左外國學位佢中學學位可唔可以取消埋

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

其實要向更多組織投訴同condemn佢

點解成個聲明回力鏢緊黃之鋒

冇英文版？寫俾邊個睇？

條友好似好緊張

真心問
比人撒銷榮譽博士 同法律權利有咩關係？
佢想同大學打官司？

唔係話買定包花生咩

係愛國邊會care 英國學位 叫大灣區d大學比翻個名譽博士學位你囉

叫福健大學比番個博士你咪得囉

要更多組織condemn佢

幫佢翻譯lol

LOL
要la

何妖.... 你好柒呀

深圳大學LOL

7777

噏乜都冇用，俾大學搣柴，即係俾人兜口兜面刮一巴仲要無仇報~
何君曉，你真係好撚柒呀~

英文版呢

有問題請向既定投訴機制投訴

咁愛國去拎個福建大學博士啦
做乜要拎英國博士?

窮圖匕現

窮圖匕現 圖窮匕現 一係用英文出, 一係學好中文先啦垃圾 四字詞其本詞性對位都唔識, 家下小學生都勁撚過你執葉

熱烈地彈琴

叫清華俾返個榮譽博士佢咪得囉

又要屌外國勢力，又要拿外國學位

係反易左何妖內心認為自己窮途末路

唔係好明
讀完書 有得話取消就取消佢學位嫁咩

抵撚死

nice!

咁你做乜鳩干預人地英國事務
DQ你咪DQ你，又唔撚係立法會區議會
要1下下問你先得?

同英國講殺無赦先啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

又話食花生既？做乜咁大反應？

輸打贏要

屌 你條撚樣唔係俾人拉左架咩

榮譽學位唔駛讀，純粹係間大學拎嚟表揚一個人嘅成就

Noted.

吃不到的葡萄

咁姐係無取消到學位

老衲英明

第2點幫自己數哂惡行

又有得睇何6c開台

寫中文有乜撚用
執葉律師寫英文屌返間U囉

明明淨係褫奪個榮譽博士，點解立法會個履歷連學士個欄都冇埋

簡單d講比錢買番黎都得？

真係讀返黎既學位就真係無可能取消

如果係名譽博士學位, 基本上佢唔使經過考試同做論文嘅答辯, 都可以由校方俾佢。
名譽學位象徵一個領域嘅重大貢獻or 傑出成就

但香港個榮譽學位好似有唔同

你個學位係外國 外國取消境內拎左學位既人又點干預內政

抵撚死

操 民主係西方的東西 中國人不會用

7月21日呢？

收皮啦何妖

敢於與港獨和漢奸鬥爭
本人支持警察執法

支唔支持白衫打人

本人保留應有的法律權利

又話食定花生等睇戲嘅
唔係好撚串嘅咩柒頭

榮譽 定 名譽

柒撚左仲係度駁嘴 叫孔子學院頒番個俾你咪得囉

你吠飽佢

完

強烈譴責何妖嚴重粗暴干涉他校內政

親，英國的大學學位你為何如此在意？
是否祟洋媚外想親近外國勢力？
咱們偉大的中國大學不行嗎？英國這學位咱們也不屑要了！
要博士學位拿咱們大國大學的就好啦對不對？
收費也不貴，你百度一下，考慮看看唄！
別再想在外國的事總是想吃外國洋腸了！

支持何生出信告
可以睇下邊個教授咁仆街收錢賣學位

幫佢翻譯英文俾個議員睇啦

推

DQ咗佢個博士學位
學士學位讀番嚟當然DQ唔到

hate speech 立在言論自由之列

共慘黨學人講自由民主

是中國人就不要跪求這些洋鬼子的東西

外國開始有反應 生生世世留係大彎區啦

咪喺 唔通佢想做漢奸走狗

on9 仔

Noted with thanks

呢條柒頭
西方最怕歧視同人道野
開口埋口話人曱甴，要殺晒佢地呢啲
仲唔嗱嗱淋兩清咩

有冇英文版

叫支那學校 比幾十個榮譽你咪得

佢成篇野都寫得好差 啲沙石多到
文句連中學生都不如

返大灣區讀啦，比錢買到

咁愛國就唔好讀英國嘅大學啦

其實honourary doctor 唔同doctor, 係唔可以加dr 係自己個名前

我地都可以代表香港人出返封信讚揚安格里亞魯斯金大學

啲口吻學足黃絲

得中文聲明???

人地有做過調查先整走洗撚同你解釋

‘哈哈哈

誰會在乎你的聲明

對英國既大學出份中文既聲明？？？

佢唔係應該出封英文咩？係英國讀書，發中文聲明！

「大學學術被打壓、政治打壓和程序不公義已經在英國這個事事口講民主的國家發生。」

香港咪係咁囉，而家燒到自己就嘈嘈閉

何妖好重視個榮譽博士學位，立法會個人專頁都係放係其他quali之前

聽日叫大灣區某間大學頒夠10個博士比你都得啦

on9仔
話中大有300隻甲由嗰下已經可以撤銷啦

會唔會有一日見到何妖連中學學位都冇埋

佢唔講下自己法律上既錯誤既？
前律師（執葉）

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

真

份嘢睇死唔係佢打架啦

快啲去福建大學再讀返個執葉律師博士

英文版呢？
Same on you

早排五眼出完聲要大學睇緊D 學生特務, 2日就收何妖皮 西方國家開始擺陣啦

其實當初點解會頒學位畀佢

花生好味冇?

傻閪，你識政治打壓，英國人抱不平比你屌？無撚野呀

何大總統點解唔立條《元朗關系法》制裁英美

應該撤埋個律師牌

愛國愛港，咁個外國勢力學位就冇L用啦，繼續食花生，唔需求乞求人地個位，上淘寶淘返10個8個返黎

快啦 想睇搞大佢

欺凌明明係弱勢社群用
點知黑社會又用行政長官又用
其實啲人係咪唔識字？

寫中文俾邊個睇
定係你唔識寫，要唔要幫你翻譯？

正一天傷，元首從良。天師有旨，速捉禍殃。徧通九地，殺鬼擒傷。善者降福，惡者降殃。惡人憎我，盡死報傷。吾令使汝，大逞猖狂。急急如律令。

空中寫「惡人何君堯生於一九六二年六月四日」

普通人念都有用，唸下無壞，請廣傳🙏

太輕了

世界第一何妖

On9仔 以為英國都有你啲垃圾鄉黑？
雖然好多奶共鬼佬

不順o既,咪學佢d同事一樣買返個博士

笑了 on9何妖

上大陸買一張囉

So?洗唔洗whatsapp通知你？

英文版出左啦，恐嚇信

全港唯一執葉律師冇寫上去嘅

畜牲學人講學位

好似the Rock 話“is that what you think? IT DOESN’T MATTER WHAT YOU THINK!!!”

咁緊張冇咗個英國學位 發爛渣 係咪漢奸行為

返大陸讀搏屎啦

垃圾去北京囉

使唔使whatsapp左你先啊

佢知唔知自己啲言行真係好撚羞家同肉酸
唔好講學校，我係佢老豆老母，直頭同佢斷絕關係添啦

小粉紅:何妖係漢奸走狗賣國賊

哦！抹黑英國大學同上議院議員侵犯學術自由！可唔可以告佢誹謗？

最好喺英國告，然後將判決攞返香港執行，順便睇下兩地法院喺97之後，喺司法公正方面有乜分別…

咁爱国爱港，仲要個外國學位黎做咩？

包花生食晒未

條友仲要send e-mail恐嚇英國議員

殺無赦

同女姦男殺

係博士口中講出黎既咩

啊何博士

本身有架

向英國𠴱邊出份中文聲明比鬼睇？

完全唔想睇
睇左兩行成篇文根本係回力鏢屌緊自己同佢班建制豬朋狗肉點樣係香港政治打壓大學同干預學術自由

撤銷咪撤銷，洗唔洗whatsapp通知你

睇下 民仔都笑緊你呀DQ博士

大聲d話比人知你唔撚稀罕嘛

俾英國大學dq
但出中文聲明

名譽學位 honorary degree 係嘉獎
榮譽學位 honoirs degree 係讀番嚟

屌，俾𠳔block九咗，可惜可惜。

佢出中文?
Lord Alton睇唔明喎

都算係有d學識嘅

721
721
721
721
721
721
721
721
721

驚呀？想要返呀？吠兩聲黎聽下先啦，
再係門口屙篤屎再直播食屎娛樂下大家，人地可能都會考慮下既，仲係度串撚柒柒

仲唔快d係大灣區讀番個學位番黎

本身都唔應該亂加

佢用中文寫聲明...比邊個睇

何君堯應該知道榮譽博士的資格是學校給你的。先有學校，才有學位，學校是大於學位的。身為學生，應該要正確認識到榮譽博士的偉大構想和成功頒發，學校對學位擁有全面管治權，學生享有的榮譽學位只是學校授予和下放的地位。

佢份中文聲明俾佢班粉絲睇

何生真係與眾不同，DQ 博士呢個銜頭，仲難過堅讀一個博士學位。

英國走狗先會去英國讀博士
愛國就死上去乞個番黎

指手畫腳 指指點點 d同詞真係好柒

讀返個大陸u 囉第時可以去中國搵食
又有學位喎 正

佢係咪用依篇中文send比鬼佬

係就寫英文啦屌

你有咩資格同人講民主?

死開喇！人類之恥。

整番個list

一齊出動搞到佢連一個degree都無

君事行動將於今晚展開

英國佬：使唔使whatsapp 通知你呀？

繼續語無倫次，應該全部學歷資格都取消，再禁止佢入境

收皮啦 已經好撚柒喇

畀得你，收得翻。金錢、名譽、健康、老婆、仔女! 萬般帶不走！

垃圾講既野 冇人想知

點解唔用英文覆

唔去讀清華、褔建大學，媚外崇洋走去英國讀大學，呢d人簡直係漢奸，何妖都咁話自己

都有唔少係比錢買（資助人地發展）

你老母個墳起翻未吖

愛國就攞支那大學學位囉
攞英國做咩

窮途末路

對英國大學用中文回信？

要唔要wtsapp通知你？

有時間起返你老豆老母個墳好過

//大學一方面從未知會本人和向本人索取解釋，就在短短兩天內迅速就作出撤銷本人榮譽博士學位的決定，明顯有違程序公正及有私相授受的嫌疑。//

點解人地民主國家就要忍你條撚屌？

真係笑大人把口，顧掂你個支那先啦何狗

閱

吊 好心你就用英文 你個學位點羅返黎

平時就支持警察濫權 自己有咩事就話人違反程序公義

法治龍門任佢踢

駛唔駛WhatsApp 通知你

變回中五學歷了.................

So？洗唔洗whatsapp通知你？

哽親係咁

你個名

唔識寫英文？

“大學一方面從未知會本人和向本人索取解釋”

屌你老母而家就係唔撚洗聽你解釋都知你係仆街人渣，証據大撚把，洗問過你？

得喇得喇 睇得出你好在意喇

撤消埋佢個碩士同學士學位啦

第三點先話人打壓學術自由，第四點又唔俾人討論香港嘅民主自由

好撚柒呀！！前何博士！！

如果真係咁勁咪攞返個福建大學榮譽法學博士學位囉

出聲明 睇黎你好重視外國勢力既學位WO漢奸 又話愛國愛港?

黑社會學人講道理

打英文啦

前何博士都食唔少洋腸

包花生都未開，就.......

你侮辱女性仲撚洗俾你兜呀on9 有片為證

一日未搞到佢冚家要留喺大灣區
一日都未夠

你現在有 但將來會冇

本人保留應有的法律權利，勢必據理力爭。

算把啦 柒就認啦 跌左落地仲要拿返渣沙

同英國講數用中文

中文版等比三毛睇

呢一巴仲要成個香港睇撚住你比人刮呀 我係佢就唔敢出街見人啦

垃圾廢中

lmao

何妖: 屌你我俾左錢買個hon 你而家退貨唔退錢?

撤銷學位事件遠在數千公里以外的英國發生，香港立法會議員何德何能對英國內政和大學的學術自由指指點點？

都唔洗care 一個學位啦，有權有勢，
捉個香港人慢慢打發洩下

個法律權利就係寄恐嚇電郵？

人在做 天在看
何妖冇左學位 爽唔爽

搵班元朗軍去斬校長囉順手攻陷埋白金漢宮，改做習帝省

又話食花生做乜食食吓食咗火藥啫

乜《基本法》既政治表達自由唔係名存實亡左啦咩，當初邊個搵人恐嚇同打壓朱heidi

屌 人地知你食緊花生睇先快快手咋

笑死

將佢編文轉做英文，send返去英國國會議員，睇下英國點覆？send埋俾英國領事館

721 呀屌你冚家何君堯

please write in english

得悉題述母校（下稱：大學）

屌你老母核撚特到人地啲「下稱」通常都係簡略用
佢就兩種都得兩隻字，明顯唔撚happy係到發悔氣
又小氣又核特

問下佢點睇梁振英之前都做過呢啲野 肯定佢口啞啞

go get your YL gang to beat up everything one of the univ

好呀，寫封垃圾出黎，美國又多個file save 低入你去人權法list

detail pls

大灣區讀博士

咁撚愛國唔讀中國嗰啲垃圾大學？

既然佢覺得外國唔及中國好
點解仲要咁在意外國人點睇佢?

冇左學位，可唔可以DQ埋佢啲公職

其實佢講得幾有道理

愛國就番大陸讀書
應該自己棄權唔要英國學位 漢奸

有種打英文啦執葉大律師

垃撚圾 做元朗國皇帝？

條友個自介已經學歷都冇埋

又話唔介意既

bachelor master可唔可以搣埋佢 好似都係呢間野雞讀

同班狗一撚樣，都係賤

條友真係好撚唔輸得

返大灣區做博士啦何妖！

根本佢哋都係一擔擔
好似啲狗咁樣一邊打七人一邊喊苦喊忽話自己個拳頭好撚痛

何妖抵撚死

真係可笑 一個係香港唔主張遊行自由既人 係到遣責英國做咩唔俾自由佢真係笑撚死

屌，問淫民大學拿就得啦，嘈咩撚野！

佢突然又講咁多次”自由”，”內政”，完全唔知醜

我睇撚到黑人問號
唔撚識字就唔好衝出黎柒啦

tldr

其實佢有冇搵人proofread
點解可以寫得咁垃圾
言之無物 論點又重覆

同埋回應英國好心你寫英文啦
唔係唔識呀執葉律師？！

叫清華北大補返比佢咪得

篇野中文比邊個睇

你心疼英國係一個民主化國家，所以唔甘心學術自由俾政治打壓？
咁你有無心疼過中國唔係一個民主化國家呀？

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

大家要去多謝lord alton

何君尧這件中国人為什麼要洋鬼子的博士證書
這個人是港英餘孽還是漢奸？

超
以為佢會打英文

佢話721係林卓廷搞出嚟，唔關佢事架喎

寫英文版未

抵死啦

我想睇佢點譯英文

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

何妖：汪汪

打壓一名香港人透過《基本法》享有的政治表達自由，這是公然是政治打壓，對學術自由和自主的踐踏！

佢打壓人就得 人地打壓佢就唔得
果然親共建制果班都係流氓黎

未試過咩叫政治打壓就唔好亂咁用啦

點解釋呀，甲由唔係指示威者？
食洋腸唔係性別同種族岐視？

狗都不如

英國大學撚睇得明中文
咁嘅智商抵你比人褫奪個博士

你屌英國佬係咪應該中英都寫先正常

保留法律權利?

繼續出醜啦

本身以為俾錢買好穩陣ga ma

假博士自high, Dr Hon 都唔應該放係名度，不過而家個網刪得一半。我見到Hon Julius Ho Kwan-yiu

垃圾，扺撚死啦

堂堂法學博士出中文聲明 呀sorry 博士學位已經比人褫奪咗咗

No chinese

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

番去北大清華 叫呀爺比番個法學博士你啦

唔是要食花生咩

漢奸走狗

叫褔建大學FU 比番個銜頭比你未得囉

嬲嬲豬呀？

撤銷未撤銷囉 撚洗你解釋咩垃圾

幾個鐘喇譯完做英文版未？

係咪廢成咁
成篇野重覆用咗幾多次學術自主和自由
內容空泛，執葉律師？

咁支持支那咪叫清華俾過個博士你做

何妖仲可以頂到幾時？

鬼叫你隻何妖食花生食得咁開心

屌！去葛博士果間讀返個零禮拜，直接比幾個博士牌頭比你咪得囉！呢啲非名譽學位冇得取消，而且英國美國都應該搵唔到間學校同負責人，叫唔到佢哋取消你，咪絕對唔會有政治打壓囉！

既然你講到間大學咁差，俾你都無謂要佢個‘Honor’喇。寫咁大段嘢投訴做乜？支國咁多名校，你又咁勇，好快你又返個’栄誉’㗎啦，使乜咁冇骨氣呀

揾間唔存在的大學咪撤銷唔到你個博士學位囉

使唔使whatsapp通知你呀

索性全部學歷唔寫 ...

佢真係當撚左自己係皇帝

咁撚愛國點解要外國既博士學位
返大陸拎啦

哎呀呀嬲嬲豬呀？

得中文版?? 做乜9

佢係咪唔識，一向係大學話事，覺得唔公平，只有司法『複』核，不過咁七，應該佢唔會做

乜撚野打壓..???

係制裁呀~!!仆街~ 人渣何妖~!!

賊喊捉賊
破壞自由嘅人話人冇自由 on9?

其實應該咁講，個種互惠野，你出名，大學來痴光，你識做，比少少，又得閒出力吹風務捐；佢咁易就收返，應該冇乜水比過。
佢喺到嘈，講弱智野

收皮喇何妖 你只有一條不生路

其實撤唔撤銷都冇所謂嫁啦 係落鳩佢面姐
佢都係一樣做官個個月袋錢
不過唔知點解條撚樣咁大反應,食花生丫拿